\section{Finanzierung}

Die Finanzierung des Projekts soll zu Beginn durch Sponsoren getragen werden. 
Hier kann auch Crowdfunding verwendet werden.

Die Informationen erhalten wir von Museen, Arbeitsgruppen und anderen Forschungseinrichtungen. 
Diese sind daran interessiert, die Bevölkerung zu informieren. 
Außerdem profitieren sie von der namentlichen Nennung ihrer Organisation.

Auch Firmen, die im Bereich Künstliche Intelligenz arbeiten, profitieren von einer finanziellen Unterstützung des Projekts, da sie durch Werbung Präsenz zeigen und so sowohl Entwickler als auch potenzielle Kunden auf sich aufmerksam machen können.
Zum Beispiel können AI-Kits beworben werden. 
Mit diesem Konzept kann das Projekt auch auf Dauer finanziert werden.

